冠君產業信託(2778)

冠君產業信託(2778) 賣朗豪坊辦公大樓仲賣唔賣得成

7月已經話賣，家陣都10月

無人吼

$4.8重倉到$5.7走剩1/3

收水，仲邊到可以走資

6.2走左啦

2010年3.8提埋倉渣到家下

旺角場想賣中環價

玩完

【未達底價】朗豪坊辦公大樓流標

【Now新聞台】早前推出招標的旺角地標建築物，朗豪坊辦公大樓流標。

項目7月時，以全球招標形式出售，意向價245億元，每平方呎樓面地價逾35000元，負責標售的物業顧問早前指，有兩至三間中資財團洽購。

最新消息指，入標財團出價均未達底價。

朗豪坊辦公大樓屬鷹君持有逾65%權益的冠君產業信託旗下，對於流標後的安排，集團暫時未有回應。

項目樓高59層，樓面面積77萬平方呎，其中四層樓面於2005年已售出。今次標售的，集中是冠君產業信託旗下55層寫字樓，涉及約70萬平方呎樓面。

Oops

出咗通告澄清